請問法庭禁制令係咪已經淪為笑話？完全無阻嚇性

依家乜鳩都可以亂出禁制令
如果大家當佢無到, 係咪即係代表可以隨時摙返香港春袋

只係學術討論

比多個popo藉口藉捉9你

我要摙春袋呀

[和理非] Skytrax World Airline Awards 算唔算航空公司既春袋?